許冠傑 - 同舟共濟

我與你同坐這條船，無情浪把它猛捲，滿天風雨，
視野未能見，亂作一大團，不知怎算。

既決意留在這條船，齊齊令它不遭破損，困境挑戰，
奮勇地面對，令到這條船，永不翻轉。

香港是我心，一顆不變心，實在極不願，移民外國做二等公民，
必須抱著信心，把基礎打穩，盡力地做我本份，定能突破戰勝黑暗。

破鏡明日定會重圓，時局定必得好轉，懷著希冀，
再創造時勢，令到這條船，永久溫暖。

香港是我心，一顆不變心，實在極不願，移民外國做二等公民，
必須抱著信心，把基礎打穩，盡力地做我本份，定能突破戰勝黑暗。

香港是我家，怎捨得失去它，實在極不願，移民外國做遞菜斟茶，
緊緊抱著結他，傾出這心裏話，但藉著這番話，齊齊共發洩一下，
但願日後獅子山下，人人團結，永不分化。

黎緊遊行轉song list啦？

許冠傑唱住香港是我家走去移民

請問邊度有消息講許冠傑移民 移左去邊?

仲二等公民，宜家六等都不如